有冇竹園郵局巴打 我封信唔記得寫地址就寄咗

我都知我戇鳩而家疫情關係郵局唔開、郵政署電話又長期冇人聽
幸好我個信封比較特別，信封入面都有小弟嘅證明文件，有冇郵局巴打知竹園郵局啲信收咗之後會拎去邊個分局再分信我諗住去分局睇下仲有冇係到

即係連回郵都無係白信封? 你都得架喇

嗰晚返工返到好夜 個人迷迷糊糊唔係白信封 係我公司信封嚟 但除咗印咗公司名之外咩都冇 冇任何地址

Send email去問下
我試過寫錯地址都寄返俾我

好

正常所有由郵局定郵箱收集到嘅信件，都會運往九龍灣中央郵件處理中心做分類
然後再運往派遞局，再派往收信地址

唔該哂巴打
不過我都諗住重親寄過